[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4483)

Slow

2min 先開到

屌 針

誤中

獨立隊

slow

角細

閪賠率 我去驗腦先

克雷 河床 尼卡沙 快入

1-1ft

以後1.68話知你皇馬對學界 一律狗也不屌

尼卡沙

單雙之路
愛滋 單☑️

玩場角
米蘭 10.5b ☑️

0640 獨立 單 ☑️

阿美 8.5s ✖️

屌你提早訓教 手多多走去買c

米蘭又派錢

老女人又出毒水

會8角完

尼卡沙+1 1.68 係唔係講左啲咩

1.68大法

有你呢住我唔訓住

中

岩岩智甲客+1都係1.68

巴打仲未訓

比埋十點水先訓

神9完

我買果陣1.65 蝕左

西床

阿美第3球

9.5 8.5s點頂

只能說我輸了

今日亞冠都無即場
垃圾狗會

冇人睇好祖亞？

屌 中伏入左10.5b

咁都唔入克雷

阿美！

12

1-2

我米蘭個場先訓醒2點幾

克雷 串 河床 2串一 真係全輸

阿美goallllll

唔明點解唔係開平手盤

,2.5/3b 俾人多球

掂左

琴晚咁多直播都唔多即場

過左3倍ng未2.5入左

過左

冇人返工點開

岩呀入波好啦咪刷c

仲等我等你出水原來訓緊

冇即場唔買

純粹想睇下有冇人支持呢隊

刷角吧！

克雷輸撚埋佢快!

快少少8.5呀

河床*

狗會中咗肺炎無人做嘢

克雷有咩部署

3.5大唔算貪心掛

似2-2

上定ifc

主4

賭西咩

整多3隻角爆我輸到扒向到

我買左
開唔到

贏

書包勁到

唔睇好

無角抵輸

班友琴晚豬死未訓醒

求走盤

竟然唔博

甚麼叫絕望 抬起眼望望

No goal la

應該係輸到驗緊腦

要博就等到4倍以上先博

2180000
報咗驚

肯刷未

屌你老母 cf打真軍

買夠20蚊 贏左落街食早餐

廿幾分鐘個陣4.幾有
快d 比多粒

果時本來想買3.5s 但見到墨假就唔敢買

隨時臨完456

反杯未

唔通8.5s真係有機

警犬都想要

主隊唔刷角抵輸啦

話左8就係8, 派我未

8.5 jump

有無墨假劇本

佢仲有無水

琴晚西甲半8全8

收幾錢手續費

狗會幾時先開

好似話開咗個爐係個度出 話呢邊邪

5.5k

唔講以為克雷贏緊
阿美gel得

個場手足叫苦連天

呢個星期都唔開

免費比你peterchu

盤王又受讓

祖亞1:0 2:0 信不信由你

資訊來自馬會tips

無睇即場完全唔明點解可以踢到一角都無

封咩

有劇本波 阿美絕殺3:1未

9.5 8.5 7.5 s頂實

1:2之後Hea咗15分鐘

G持！

夠薑2:2

河床12m

河床又發癲

食唔到早餐了

橫掂都贏咗就唔好刷啦

河床又閪

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

閪床又閪

閪床真係得啖笑

河床追和喇屌

勁

10點個場好大機會和波？

河床！

diu....

全部開對家

唔想再食2手薯條

拜仁0:0

閪床食撚屎啦

炸甲買哂主都有錢收牙婆都識買

咁都加5？

屌你老母閪床 玩埋尼卡沙唔玩

屌 中左2場反cup 無運了
2串一全輸 屌你老母

睇下2:2定9c

聖達

補咁耐做乜

拜仁最近唔係好攻得架咩

又要叫兩個12m

咁2:2算啦

俾多一球10 1 200

lm

我

10:00 雙
9up 細注

咁咪可以all in 對家

Lm

2串一 2場唔中 c服
好過1場中1場唔中

尼卡沙扑一扑主客先

1角都冇....

1-0

我了

輸撚4未....

乜撚嘢河床12m

買撚左 屌

河床？？？？
訓撚醒未？

乜撚嘢河床12m
乜撚嘢克雷主場王

阿美3:1未

第一打18都輸摺撚咗佢啦

下場買咩

停30分鐘角...

西甲停半場

水床想點

河床仲想爭冠？丟架

未諗 唔想買了
一起身就輸2串一
等7點算

8.5b

西甲唔出奇

停59

Allin你卡沙

8c

河床1:1

屌 21完

1-1

11

我早餐注輸哂

巴打角細咁都中埋 真的我了

Fake hope

河床11 有撚用咩
輸撚埋佢啦

閪床 1:1

好

克雷主場王（笑）

我老4 ifc tgt 快

阿美100%搞撚掂 屌你老母獨立狗

雖然自己話唔睇好，但手多入咗注阿美ng

真

係要爆多1角

河床細波平安鐘

All in 克雷

8c頂實

神8完

河床cup佢老母，支持你爭冠

半4全8

2張rc 1球都冇

呢一角本身唔應該出現

書包克羅

sor 仲以為有劇本

10點買乜

9.5s gel

快D 1:3啦河床

老4 ifc 等快

屌輸7.5

完場啦

盤王

河床 反cup 10 1 100 全格就抽多個

又唔見佢競賽輸

no

競賽會中啦
我同佢同路 紅2個 win埋

好彩都係$200

等埋Sob

岩 所以冇得賴我

差D買左尼卡沙

幫金木lm

單雙之路
愛滋 單☑️

玩場角
米蘭 10.5b ☑️

0640 獨立 單 ☑️

阿美 8.5s ☑️

祖亞 雙

訓教

l撚左啦我

開尼卡沙就好笑

巴打有錢 我早餐注平時都得20蚊

賴你不如賴隊傻閪波

寧願買少場了

慘

祖狗

紅兩件都win 對面用屎忽踢波？

克雷？

河床輸埋佢

多個機會

盤王無走雞

屌你同路

ME

封緊

輸撚死了

河床1-3未？

河床cup未

大船最後召集
聖達菲3rd

輸

拜仁1/7注

中

閪床快杯

比獨立狗搞到就失控

同路

拜仁受害者ensemble

拜仁開唔倒盤都算 仲要細波 死幾多賭仔

西床仲爭兩粒
入埋佢

應該成堆人即場狂追大

河床上呀

細都唔緊要 屌你1球都冇

尼0:0 HF

買左祖亞fg

@失控蛇

冇啦啦祖亞變左大船

1-2！

河床 cup撚咩野......
2串一咪又係輸 仆街 ........

1:2

河床12m！！

河床goalllllll

咁撚多12m

Gelllll成班死基層買主

河床靚波

屌俾人cup

西床入多球

sob 老4 ifc 等 快!!

屌佢老母12m都炸埋

我都唔洗你入波啦 打和都算 我屌你老母輸撚埋呀呀呀呀呀

盤王入未

我床

西床比多粒

仲有個5號仔！ 屌佢老母

第一打18真係派錢

個個河床

ifc 未

中咪唔fucked up

有無人有睇直播
點解阿甲啲直播成日都開左加速器咁

祖記禁屌 盤王收皮？

其他心水
入球大細：大
祖亞雷斯今季聯賽主場出擊，全部錄得總入球3球或以上；尼卡沙今季只踢過一場作客，同樣錄得總入球3球以上，今仗相信有很多入球良機。

無睇馬會Tips添。。屌

你以為直播 其實係播緊片咋

賭俠1999

入多球啦閪床

拜狗最好今季乜冠都無

尼卡沙盤王

提鳩左你地

有無啊朗 祖記

個個都嗌緊西床入多粒
爭氣啦

河床12m
我細細個就聽過呢個名啦
唔好場場買
盲跟 水手隊家 同利記都已經發左達

有呀朗咪輸俾維羅納1:2囉

澳假同日假水手都係西

盤王下盤穩如狗 水泥gel

又想睇埋呢場先訓

祖雷入未

買尼卡沙未試過輸盤

買咗就睇啦

利雲度夫斯基死廢柴

盤王我細細個就聽過呢個名

盤王加油

仆街 有聲

盤王0:0

盤王畀人強姦緊

河床

快入啦

水床 盤王

洗唔洗咁惡 比下面盤王好喎

串6關盤

6串20/21/22 邊個好

屌你老母拜仁慕尼黑

22 中4關保本

Ok thx

7 or 1

靜撚到

獨立隊死全家

6串7好似最多輸一關

呢場咪輸

拜仁苦主+1

真 以後唔好出嚟害人 提早退休喇屌

盤王唔入波邊有人叫

咁你想點

得半格不如輸埋

未試過一隊輸 咁想佢死全家

gchi

係 但你6串202122中晒都唔多得去邊

但回報高過22

有冇尼卡沙苦主 根本等緊比人入

批准

遲下會唔會叫你做空難巴

意見接受

咁又係

預佢全中

我諗緊下次改拜狗定獨立隊

why not both?

全中就6串1啦

6串22可以輸兩關又點 你買盤果d賠率本金實都收唔返

諗住買邊6場

墨假半主

咁又係 冇計 想穩中求勝

我呢d都係搵唔到大錢

西床比多球

拜狗啦 撚咗手足咁多獲

要求連仔增加名稱上限

我真係基層 咪jer

6串7就最好 預輸一場差唔多

講下姐穩陣好d

真 0:0真係輸到渣都冇

自己都唔覺穩嘅咁不如串少幾關

唉屌 又講唔出叫佢空難

遲下睇下莊家點睇

應該等多d波先串起佢

斷腳算啦

盤王真係盤王 比人壓到咁都有得射

主入未

都真 風險細好多

一定係獨立狗 拜最多係廢 獨立狗係賤種

西床穿盤未

床仔入未

365成日封...有古怪

今場凶多吉少

2個都要啦

巴打發現你成日反手嗌波

祖亞 半主

goallll盤王

獨立拜狗空難死

嘩 盤王

0111111

01

盤王GOALLLLLLLLLLLLL

盤王實至名歸

有盤王受讓唔買

蘇亞雷斯

13jump

係 有時仲要輸半果d 都係串少d場玩下算

半大未死

聖達入未

我買主客同下盤

買左客主 今場有希望

支持

尼媽媽

正

祖亞

盤王啦

咩話 0:1

尼卡沙我g 錯了

上盤針

盤王尼卡沙

屌你咩河床

Cup佢老味啦

0:1

馬會話客win同大波 即係1:1都有機

話明盤王座半望全啦
半場入多粒殺埋你地班基層既希望

屌你 又話書包好燈既

Hoball

半大未

書包邊到出水？

幾時聽返黎

有

仲有大半場

咪gel啦 屌你老母

雷豬cup未?

有機

包爺我偶像

半場cup 飛過去阿根廷斬獨立隊

原來祖亞由08年開始對盤王都未贏過，睇嚟可以延續至2020年

搞咩 尼卡沙禁屌

河床走盤咁on9?

人地高薪厚職 輸極都有 你班基層走去笑鳩人

慳返d機票錢買下場好過啦

河床 12 ft

墨假唔睇得數據 成日轉劇本

3分已袋 理撚得你

河床半格gel

書包買主啵

開個半和先啦

尼卡沙呀

開客主算啦

咩話 盤王又中
易到

完場再研究

書包邊到出水 想敘舊

半主24

主客皮已收 叫實下盤

祖一陣就cup啦

留tg

總言之書包買輸個面我明

4*1變3*1

仆街買中假波 下盤贏硬 咁都無12m

365祖次次射都封

1:1

祖亞雷斯上半季包尾都讓人

半大goal

1-1 13hoball

炸

屌呀 咁樣玩鳩我

即刻11

買$200睇劇本都爽

定入波

祖入

半和半大goalll

goalllllllllll

我個客主

屌墨假大波完未

半大聯

有冇巴打記得全大係3.5 定2.5

2.5

又半大

下半場先cup

屌 盤王求贏盤

今場我都睇完數據

但莊家開既賠率唔太有信心咁

邊場

我信你架包爺發功啦

pk河床 我條半大2x1

半場前有3粒 5 1 100

2.5b

針

屌我都買咗50主客

幫拿蛇lm

10k買大波叫糊
4串1斷左 莫雷

Me

半大！

主啦 客下半反杯

封咗先, 平時封2秒之內就GOAL, 今場起碼停10秒
一係佢即場條友update得慢

冇即場真係好惡賭

隨時睇住佢cup都冇得補飛

所以買大波算睇佢地互屌90分鐘

單雙天注定

我冇買到當睇下波算

最重要的還是運氣

真 隨時來個12m

買cup仲爽過買盤

只差一點點

絕殺好嗎

有即場唔買盤啦

琴日錫菲3.7倍入左手

半一得半格

tg谷有人send出嚟 佢話自己畀錢買咗

尼卡沙試下贏埋

比錢買料？邊有100%

都未贏 半2全2

點都半格

藍絲邏輯

巴打 肥婆幫你讓哂d債務？你個-60k呢

國米個場先痴線半場俾人0:2 18倍cup 下場4:2炒返人 靠佢追返拜狗條數

咪問啦 床上債 床上還

戒賭了 祝身體健康

8角完

咩話 0:2反cup到4:2

應該多左巴打叫a米空難

識玩到

真 賣左屎忽 呢幾日比人瘋狂抽插
依家感覺一放屁就會漏屎

祝連生貴子

賣到60k 我了

半大大波

墨假3場半大

瞓前尻買差國米點估到上半踢假 下半先黎料

我個屎忽處黎 賣到60k算係咁

而家賣幾多

國米個場真係精撚彩到

祖亞雷斯cup未?

國米贏都開心既 起碼自己都冇睇錯隊A米係幾廢

5x5....

有咩高見

真 寧願skip都唔買a米 半場0:2俾完希望，下場連被人入4粒撚狗

盤王全格

cuped

cup埋

祖狗易到

cls

冇睇錯隊

A米係唔會反底！

祖

屌你老母

又大波 墨超

似有多球

客隊隊多粒ok?

開567 OK?

如果有即場一定補咗飛先

完場應該和

屌撚尻我半2.5大

。。。玩甘大

可能3:1呢

書包 KY 尼卡沙 all jump

好彩最後一分鐘見到

屌你老母 又話自己盤王

支持 雖然只係買咗2.5b

輕鬆大波, 話咗365封得早有古怪

唔係又玩絕殺呀？

咩都冇買 9up下 吹下水

好少可會咁樣買
除非你好無信心會中晒五關
你而家買少條5串1
萬一真係中晒收少好多

我最鍾意開住365來賭

仲以為你買咗祖亞

我寧願保險啲有錢收就算 點都估唔到國米半場比人炒兩粒

唔買冇即場盤比狗買

13勁到

客主 下盤收皮

墨超今輪9場大波左8場

墨超呢d先係踢波 阿甲果d都唔知踢黎做乜

又比你捉到路

買四舖有三舖被人cup 點搞

Keep住29 39 49分鐘入波

3-1la

我會平注 當睇波

慘 係時候3串一空難

我唔想輸埋午餐錢

利申 真基層

59 入未

好彩補左半大尼卡沙，半客慘死

盤王ex

收錢～

追和呀屌

有得買365仲好

呢排好多下盤fg 之後比人cup

真 多選擇到

求派
盤王苦主

尼卡沙 第四球

撚下下盤先再cup

琴日都執咗10皮啦

有冇得入罐sir tg谷想跟

999

我都無

尼卡沙快rc

盤王盤王盤王

又事後

摘你第2次名

呢場我睇完 ft 2:3

開番個啦罐sir

尼卡沙近5輪不敗加未輸過俾主隊都有受讓買

祖亞今年勁左

書包要左 盤王要針了

又係你 上次拿根亞俾你計完都要輸半啵

書包

未完場 咩都有機會發生

有機會和波

追和追和

32波蛋收得皮，客隊廢撚過西
乜撚野盤王

其實論實力一定係國米勁過a米

冇即場 比狗賭

主隊禁屌到

禁屌唔入，_ _ _

理撚得佢 見撚到a米輸波就好爽

盤王終於輸盤

今晚亞冠盃又準備撚鳩賭仔

盤王 上力呀

想睇2:2

入左兩粒喇喎

想要2:3

盤王比半格

想要客其他

祖記頂實

睇盤就真係覺得唔只讓咁少
點知又真係開出

12m

梗係今次食撚梗

差一關呀！2:3 派 頭5 各200

終於識贏

13m

Cls，場場墨超都大波正氣到癲

最難嘅最低

劇本入兩粒啦 又話墨超打假既

盤王下半場未撚射過波，笑撚死我

Ac垃圾黎
正常應該開半一
馬會死都開低水平半
真係派錢

80分前入多粒先

好勁

係 出平個個半球
馬會死開1.69

和未

要相信墨假咩都會發生

跟劇本行啦

主隊應敗正路贏到未 客隊驗定腦先

上場盤王都熱血絕殺蒙柒
今場都會有奇蹟

祖亞唔跟劇本係咪想比墨西哥黑幫買起對腳

買得100蚊大，又要慢慢起家

劇本就係要上盤贏

場場劇本咩

克雷岩岩先輸完

又反手

盤王笑撚死人咩屌

要撚左盤王

盤王連入兩粒

好難補飛

琴晚都話至少贏半格

盤王下半場秒輸完就冇波入？

是但一邊入多粒啦

應該無波入

劇本黎

盤王下半場有冇踢過波

盤王廢到仆街

2:1 ft

盤王今季咁垃圾 全買佢對家

尼卡沙屌你老母咩 上場就90分鐘隊爆我 今日就輸撚埋

賤b要左？

搏命5分鐘

講個笑話大家聽 盤王

墨假唔入波學咩人踢墨假

補時絕殺

唔追和就輸多球啦 咪俾假希望

仲未到90分鐘

是但一邊入多球開個雙啦

屌你之前跟你成日輸

我屌你老母尼卡沙

盤王24

bill gor勁撚到

天才

我識大佬彪呀hi

靜靜地贏既重要性

FT 2:1

22未

無波賭悶撚到

教埋我

祖狗搞撚掂

刨馬囉

星期三係咪冇馬

唔好同人講你係13就得

主收錢

仲燥緊拜仁

馬會分析貼克雷 尼卡沙
求撚其買對家2x1搞撚掂

老實講skip好過啦

邊到有馬會分析 以後睇住黎買

真 u23跟對家賺唔少

係，手痕
尋日冇賭過

跪求13大師今晚出水

祖亞雷斯先係人賭 乜撚野 克羅塔羅

琴晚見撚琴拜仁燥撚左 嬲嬲地補個no goal 訓教

講真呢度冇咩人識賭波

早

晚

我屌你老母

祖狗 阿美先係人買 乜撚野獨立狗 屌你老母

笑撚死 tg班賣料狗狗咬狗骨

大家早晨!!

仲有個盤神
好耐以前試過 度都唔使度 跟佢對家3x1全中

我要左克羅 同 racing

???

彩b早晨

早，琴晚買了拜仁。。。

我買了角米巴狗盤
半場0:2訓了

包括中國足球俱樂部的廣州恆大、上海申花和 上海上港的亞洲冠軍聯賽已被推遲。

廣州和上海的足球俱樂部將在4月參加比賽，他們所在的小組賽將於5月舉行。

屌
唔怪之得少左咁多亞冠

求水

今日全日busy 買完潛水了

單蛇頭場jump ..

亞冠唔見馬會分析，唔識賭

有啲有

又贏

我了單蛇

星期3有全北汽車

場風去埋慕尼黑，我就串鍠唔係拜狗

咩人先信拜狗

又世界級中位 巴黎

亞冠尻搏下盤啦

笑死買左國米 半場0:2

完場4:2

ac斷腳巴還好嗎

？

亞冠一定all in 艾斯大波大角

求夜晚波水想執番餐飯食

琴日拜仁係咪死好多人

就快要改名做失控2.0 痴線 呢個禮拜有冇咁多反cup波呀
a米賤種隊真係冇話錯佢 贏2比0 比人cup4球 最撚慘踢緊個陣訓著左
1起身望1望已經3:2 多仔,祖記,a米 1齊空難啦

拜入一粒收多幾千

真心灰撚左 祖雲達斯個埸 我本身睇直播見基羅個勢勁好
C朗單刀入完都拿拿聲補個和 諗住最多咪和,點知勁快1:1
之後開角球個球證走去睇電視 屌你祖記唔知邊條撚樣 守角球就守角球啦
成隻手好似d龍門咁撲個波出去咁既姿勢咁 之後12碼埋 2:1完

戒賭啦清 我淨係今朝都執咗5k

今朝買左咩? 我今朝第1埸已經比獨立隊逼害 打多2個比人入波
真係唔知可以講咩

河床 cf 祖記

大sir介唔介意分享下今晚買乜

各位大佬小弟弱智 請問點計出黎
曼城當取消定點？

獨立隊真係好撚勁 打多兩個都比人入

當1倍

希拉2 100%啦 冠軍加上油王隊 冇可能輸

但唔計曼城都好似唔只呢個數喎

0:0完wo +3gel la

拉素半格

仆街 第一次中四串一 收咁少 屌～

有錢收咪算好

+3中左又唔計你 打電話去投訴

唔算啦 又有即場 起碼0:0完場

0:1既話先死全世界 (e.g 李城)

On9 撚知佢係取消定延遲

亞冠都唔開盤 馬會放棄賺錢

即場先岩

輸到傻咗？

眼訓

即係買1.37主？

係 我都記得有個盤神燈到

馬會冇人返工呀sob

頭場想買上盤但冇即場買唔落手

Skip算

3 0
唉 太易得到既野 完全冇興奮既感覺

呢個真

喂
輕鬆

即係應該買邊格1.37主？
賭左唔耐唔係好識聽你地講個啲

入波未有d眼瞓

唔好盲跟 冇話100%贏

你搵個主其他 買落去就啱

咁呢個我都識睇既

咁就得啦 買啦

你知唔知主其他點先算贏

亞冠會唔會腰斬

Sor 我基層

頭場大家有咩心水?

半和

主其他唔係6球先贏咩

唔識賭真係唔好賭

咁係乜

早，起身又收錢

真 隨時輸4都唔知咩事

早啊都話等收錢架啦

輸左好多啦 贏下輸下咁
追番本金8成又輸番6成咁

你係跟人地心水？定自己度

早買早享受

主要跟人 同買包神既對家 即係斷腳獨立

收手離場啦

長跟應該執唔少

比盤王伏左

趁未輸哂就唔好賭 長賭必輸（本多終勝例外）

Ching你買到咁獨特

被帽 想麻醉下以前已經試過被帽之後過大海玩

墨假唔跟數據 想開咩就開咩

唔緊要啦 贏到咪當執到

比帽正臭雞

Btw 巴打賭博唔係麻醉既好方法

隨時係因為咁而失去原有既判斷力

最後輸到傻

大把賭仔10賭9輸啦

贏都唔係咁易

已經係啦尋晚本來買國米 見國米入0:2 即刻轉補波膽0:2 點知見佢追番 好彩再補4:2波膽追番條數
今朝比獨立盤王撚完

睇晒全日得呢兩場想買 阿甲個盤1.68咁不如直屌+1 最緊要中

補到4:2就好好

其實真我都鍾意穩中求勝

推左三口忍唔到手買墨假搞到又輸哂

但係馬會專捉心理 你諗住愈穩果場就殺你 深盤你唔敢買就成日開到

巴打琴晚有無訓過 好似琴日頭場見你係波po到依家

都真 上次開出3.1賠既半大

睇完皇馬就訓左 深夜波成日撚狗咁撚

又輸錢

佢銀行無錢扣 過唔到就扣你錢
每個月財仔都要再扣150

喂！早晨！

買我對家盤+對家FG 長跟必有盈利
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
卡爾斯魯厄
紐倫堡
史特加
阿特
04
狼堡
華閪
拖連奴
馬略卡
薩斯索羅
比勒費爾德
畢爾包
般尼茅夫
拉素
皇馬
巴塞
AC
閪維
獨立

仲有無水

啲基層冇得救

好腥臭

唔多明
即係例如我想入500去馬會
但銀行唔夠500 入唔到會扣150？

世紀假波？ 主紅2件仲要入一球
之後客再紅2件
勁

set左自動轉帳會 不過唔知馬會有無得咁

銀行紀錄啦

係咪連咗可以OD的戶口? 其實問銀行最快

大注追啦.. 好難連贏返10幾注

EPS 有錢先有得過, 唔會Charge
係咪轉數快問題?
EPS邊間行先?

層

連輸10幾注仲叫人大注

入100起機算
大注多數仆街

原本我自己有個方法覺得幾好既 就係每個禮拜留2000本比自己賭
之後禮拜日就結算1次 拎盈利出黎 留2000本再係戶口到繼續玩
咁就防止到成日1有多餘錢係戶口到 又忍唔住大注買 或者尻買
但成日都打唔到上去

講到尾都係忍唔到手啫
咁忍下手囉

單雙之路
愛滋 單☑️

玩場角
米蘭 10.5b ☑️

0640 獨立 單 ☑️

阿美 8.5s ☑️

祖亞 雙✖️

總括琴日 尾場係咪主絕殺？

$150 應該係你用轉數快嘅銀行收費黎
因戶口結餘不足而退回款項就要收

易辦事就應該唔會 你銀行有錢就轉得無錢就唔轉得
分別係佢易辦事min cash in 300 + 好似要落投注站申請
而家網上搞都係轉數快

ching 本身直接銀行cash in都要講忍得手喇你仲要較自動轉賬....

既然你銀行扣到負無哂錢咁不如取消左去

你淨係買上盤
咁樣唔好賭啦
睇你記錄根本就係睇名氣去買
輸撚死你呀

獨立隊本身無名氣 而家都出哂名

狗會連亞冠分組賽都唔開即場
懶到西咁

打多兩個俾人入

大佬今朝睇住9賽會禁屌到仆街，無喇喇rc左個龍都灰左
下半場一出黎再紅多件都已經想熄機

點知對家咁撚極品 走盤都唔撚得

仆佢個街 好想拎返户口d錢出黎
馬會幾時開呀

係考驗大家定力嘅日子

頭場有返即場

上盤我來了

開左二場走地

今晚將d錢翻幾翻先啦

一陣7點改左有即場

咪撚再講獨立狗呢隊地獄級賤種

10:30都有

兩隊都未撚聽過 下盤算

唔係 48分鐘入

hoball

都有盈利啦 尾場唔係小注咩 巴打記得唔好亂買 難得追到數 要繼續贏馬會

1900個場買全大算

喂佢個icon又話有角球

有了有了

ebanking

角球比狗賭

下 即係點？銀行無錢用咩都轉唔到錢架啦唔係咩？點解仲會扣150？我係馬會app開咗轉數快會唔會有事

直接打去銀行cut得唔得

佢係每日自動轉帳先出事

乜馬會都有得咁玩架咩

留意返今日第2場係伊拉克踢

而家多左轉數快呢樣野，唔知佢點玩

聽日d英冠幾時出呀

.........

頭場有即場玩

我咁樣 冇事

轉一球盤未呀

溫馨提示 亞冠賤種杯細角

巴打想升盤買高水上盤？

主點輸

亞冠心水
柏克塔哥盤
艾斯迪格拿盤
沙哈霍德羅盤
阿爾華達盤

亞假 買大波 是否驗腦

做咩較自動轉賬

其實好似唔會自動轉帳就算要 你都要去簽野
一係你sd你銀行紀錄出黎

銀行個邊係如果你無錢轉帳就收150
但唔明點解你會自動轉賬

應該係巴打整轉數快之前就有申請咗自動轉帳先會咁？？

@全黑

因為轉數快理論上唔收手續費 你戶口無錢都唔會扣到

咁戶口有錢果時佢每日幫你自動轉帳幾錢落馬會戶口？

有冇得睇返

e banking

var

Ac 2-0!! 上盤手足玩撚完

貝迪斯12m

2-1疤

0-0想問幾倍？

0-1

7點有冇料快

頭場 角大全大上盤
之後3場入球大

全部2.5/3

見到有啲人出8.5細 真係笑撚死

45分鐘22個人 44對腳會刷唔到1C?
我唔撚信

狗會電話投注員 確診

栢克開硬？
得番1.6幾

我月頭打過上去買馬

邊撚度有得自動轉賬阿

30 拜仁？

下世醒定d

下世小心啲 傳染性好高

19:00 有分析想知再講

咁都唔贏 真心落地獄

d病毒咁細應該可以經電話線傳播

肯定90分鐘先入一球絕殺
羸波輸盤

仲要有即埸

我通話左一分鐘咋喎
電話線咁慢冇野掛

【武漢肺炎】美心證實2員工確診武漢肺炎 旺角及中環北京樓停業14天

閪女人goallllllllllllllllllllllllllllllllll

買入球大仲好啦

有咩遺言 快講

頭場半大，有無手足一齊

2:1

轉左一球

Allin

2:3

大波大角

1001

fake

2002

1